美國戰地記者 Michael Yon : 停止裝修Starbucks

一路支持開我地嘅美國戰地記者話唔好裝修starbucks
原因睇返佢fb，主要係美國佬唔會睇到深層次問題，只會覺得我地裝修美國公司嘅鋪頭，杯葛就足夠

呢個係分化撚
係黑警
係中共間諜

push

如果美國人係咁諗
我地就解釋俾佢地知香港既starbucks 係中資
我唔信佢地蠢到咁都唔明

屌條美國佬識柒咩

勇武豁咗條命去裝修，你唔可以用記者身份幫我地解釋？

一向都覺得裝唔裝都無所謂，但如果手足裝都唔會阻止，什至會支持，交比佢地決定

都覺得有更大既中資公司等緊手足去裝

唔一定要裝starbuck

有乜關係？
少一個目標，唔係更安全咩？
仲有你知唔知佢企到好前影相？

美心唔係中資囉，你識唔識分架，咁樣只會顯得無知識，唔好咁肉酸啦，做左research 先講啦

杯葛囉
我信Michael

咁主力打擊PACIFIC COFFEE囉

但係既然香港既starbucks係中資，裝左都無所謂

叫佢唔好用美心代理

佢咁講咪講咗個問題出嚟囉
國際戰線文宣未做夠
可以多啲解釋下

不過pacific coffee就實無錯仲真

Starbucks 係鬼中資

人地怡和架

常識都冇

無可能講到個個都明白，所以只能夠盡講

藍啦咁

藍到咁要裝都無所謂啦

如果真係解釋完都唔明，美國佬嘅支持要黎都冇用

咁美心係咩資 請你share 你嘅research

去搞中資pathetic coffee好過

其實有人提過伍太子女只佔美心0.幾%，仲要同佢屋企不和，會唔會開個post重申整理下始末

怡和唔係中資
P牌仔係唔同

推呢個

其實based in美國嘅企業係唔應該搞
你傷美心同時都傷緊美國
有啲野係要取捨

如果係咁班美佬都弱撚智

過左人權法之後當美國係condom ？好撚野

藍同紅係要裝修，亦唔係話要理美國佬點睇
但如果美國佬都睇唔明我地裝修既目的，咁樣落去我地只會被標籤為乜都裝修既暴徒，繼而失去支持，裝修一直都要有個指標去做

伍淑清做太子女都唔叫中資？

都唔係文宣可以解決
你裝完starbuck不論錢定形象都係受損咗
嗰理由只係合作對象既一個小股東公開講幾次仆街野
間接到咁

Trump係民選
Trump自己出tweet話救左香港人
你話有冇用

三毛

50% 港資50%英資，樓上有人講左啦，自己上網查都懶寧願係度9up

其實呢樣先是重點

伍淑清畀佢個家族杯，佔既股份都好少

自己香港自己救，唔洗理美國佬諗咩

Up wt?

咁搞中資好過啦
明明紅色資本先係最大敵人
仲要周街都係
藍資只係卒仔

美心集團唔肯同條八婆割有咩辦法

佢意思係好多美國人睇新聞根本唔會睇咁深層次，新聞都唔會報導因為咩原因Starbuck被裝修，因為唔係第一次發生，依家新聞好簡單咁報導Starbuck被裝修，美國人就可能產生Michael嘅講法。人地美國人肯定俾我地了解美國人想法。

自己香港自己救，有幾多真勇武?元旦過103萬人都被人拉左400個，你唔好玩啦。自己救係肯定，但係有外力幫手你唔要?

就算佢係火星成立
奶共奶到紅晒底
唔係中資係咩？

你on 9? 解釋唔係中資就係3毛？ 另外頭先有位講太子女奶共就係中資咁咩叫藍店？

外判抗爭

呢個問題都嘈咗幾個月，雙方都用個別例子去支持自己立場

貼A外媒解釋裝修報導，然後話所有外國人都認同裝修；反之貼B外媒講裝修失焦，又講到全世界都覺得香港示威變質，根本嘈到2047都無結果

如果真係咁NO STAKE IN 美心
你係美心你割唔割?

人地鬼得閒理你前因後果點解咩 老鳳要知？twitter戰線又唔夠多人 唔係依半年都無人留意原來咁多中資 美心買左咁多brand啦

點解你會覺得其他人會晒時間聽你解釋？

我覺得裝左同唔裝唔會真係有好大影響，運動初期都有偶出黎講過呢個point,但係之後照裝人權法都係照過。咁當然唔裝有唔裝既好，可能就係美國個面唔會因此懷疑我地係咪實質反美。但我覺得做左都未必有太大反後果。

我相信前線既決定，無條件地。

代理都唔知係乜? 好撚野

佢篇野都講左啦
好似佢d跟到咁貼既人係明示威者點解咁做
但係遠在wdc既人唔係囉
好多人剩係會睇圖/標題就算

不過話返轉頭, 我唔認為美國對華政策會因為幾間Starbucks而改變

真係從來未見過有人搞PC，華潤啊
Pacific=紅
Starbucks最多係藍

你覺得你熟美國政治定嗰位記者熟？

杯佢
但係唔割佢
是日笑話

我認同。感覺行先，image行先。形象很重要

無用架。

佢自己都話有very well informed source in white house
信佢定信啲鳩噏連登仔

我眼中
藍=奶
紅=奶+有利益輸送

美心根本唔係中資，最多係解釋係太子女抹黑

啱 唔洗特登裝修
唔反對經過裝下

其實好早出聲明割...

咁如果你有自己定義咁我唔干涉啦

解釋咪得 之前夠有鬼佬見到裝修Starbuck嚇左一跳 之後解釋俾佢聽香港Starbuck係間叫美心嘅公司 然後嗰太子女喺聯合國抹黑示威者 佢地聽完就明白然後叫我地小心D

裝左成半年而家先出聲遲唔遲啲

我都覺，和理非，入去叫杯冰水，或買最平最抵飲嘅坐返兩粒鐘算

訓左幾耐？
一早有人搞啦
starbucks多咁多分店要搞中佢有幾難
特別佢有地舖其他個d都冇要入商場搞就好高難度

你唔裝修佢又點會知
定你expect係裝修前white house可以俾到feedback你？

得罪講句佢地唔係住在度真係笨柒... 以前以為香港在日本 仲有你話解釋咪撚搞笑 Twitter 叫吹雞，簽名 人都唔多 你仲想解釋比佢聽... 5毛一張圖就夠

咁一定會有影響既，當然前線見到可以自己考慮，只係我唔諗住用呢樣野去限制前線啲乜野，無論佢地做咩選擇都會支持，怡和瀨共瀨到出晒面都唔係第一日既事。

解釋都唔聽
我唔覺美國人有咁蠢
如果香港公司係外國俾人杯葛
香港人都會睇下咩事先決定幫唔幫啦
如果好似d小粉紅乜野都盲目支持
我睇唔起美國人

等D人冷靜D
件事淡D 再洗白是常識吧

GEM都洗得白 你估D PR公司流架

不如整個大型啲嘅文宣campaign專講Starbucks?
講真一句傷害已經做成左
不如諗吓點樣將呢件對我地形象傷害減到最低

樓主同意請pin

同吉野家一樣，換代理未得囉，完，拉

有得揀割咩
伍淑清都被官媒捧到天咁高
美心係中國又唔係無生意

反而大家聚焦Starbucks
Pacific Coffee安全過日子呢下搞笑姐

我地文宣要跟貼啲
唔需要主動干預前線行動

以下係好例子
要都美心同Starbucks扣連返

咁點解我要地曬時間聽佢地d豬講野？
美國國策會因為幾間starbucks改變？
人地咁大個情報機關你估佢會唔知？

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

on99最好咩都唔好做，日日休息！休息就唔會有誤會啦！

罷食就夠，IKEA都係daily farm但人地乜都冇做過，唔通又裝修？
同樣，有人話唔應該裝修HSBC，因為唔係中資，但HSBC做既野係衰到仆街，唔裝修都要有合同原因。

晒氣啦，根本雙重標準，蕭生個仔捐錢俾黑警佢地就識話老豆控制唔到個仔做d 咩，美心就太子女1%股份都無就話美心=太子女，美心支持警暴，我唔係支持美心，只係以事論事，不過又係會俾人當3毛

係美心喎ching

認真
裝少一間有幾難
裝starbucks唔好睇

3毛!

盲撐、唔講事實係害死佢哋
冒咗險而冇效果甚至反效果

怡和夠唔夠中資奶
N樣生意淨係搞樣美資有份既？

啱呀
中國咁緊要咪唔好割

我同意，我地無大台，無ＰＲ，大家都要有少少ＰＲ意識，我哋而家未有坦克車入大屠殺最大嘅原因係美國，美國嘅觀感要考慮。

而且我地最大嘅敵人係中共，所有中資國企賺到嘅錢都會直接入到中共袋，要裝修應該以中資國企為先，Starbucks相對比較次要。

打擊中共搵少Ｄ錢，前線勇武嘅犠牲先有意義。

大貓其實都冇錯
財經台講到爛

休息分化撚出動

成個franchise agreement，美心一定賺得最多，因為佢take 左Starbucks internationals 的Risk

五毛出動

屌你五毛多撚到，講講下話美國唔撚重要，明明人權法通過應該係暫時對付港共最有力嘅方案有帶頭作用

唔好格硬將唔同意思既詞語撈亂黎講。

你話奶共要裝修我冇意見，但係佢唔係中資就唔係中資。

鐘資表示好開心
黑心同福建360食哂屎

預左你地咁講～ 因為同你地意見唔同～連登仔作風

裝修已經失控，紅色資本冇穿冇爛
手足就一個一個咁被捉

美心架怡和

你咪撚傻啦,割撚左
美心連係支那既生意都收埋皮

無話唔講事實，而家個個都講緊事實，但係點樣運用事實去思考，得出點樣既結論係佢地自己先可以做到既野，只係佢地有呢個資訊都選擇去裝的話，我會相信佢地有自己理由，佢地係有腦的，而運動到而家裝修都唔係根據中資hierarchy, 我有同人討論過裝修starbucks既問題，而美心係上到聯合國抹黑示威者，而有人認為單單就呢一點就抵佢比人裝修。

怡和50%架

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

你傻撚左？中資無穿無爛？

其實幾個月人權法前已經loop過一次
依家又loop
捉鬼又係咁

agger
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

咪又係美心 弱智仔

算啦 佢地唔會理太多小朋友

政治係三言兩語解釋到?
我當你解釋到比啲議員
咁美好國市民呢?
香港人你都未解到哂
你點解釋比美國人知
佢地美國議員要美國人支持
美國人唔支持佢地就自然唔會做
巴打唔好咁天真
個世界唔係咁簡單

無朋友阿

記者，仲要外國記者，其實唔係老奉幫你

Starbucks畀人裝修咁多單
金拱門就乜事都冇

記者老馮幫你解釋?

嘩 美國民意呀

其實我都一直唔明點解裝修匯豐同美心咁落力
但好多中資反而無人理

仲成班人仲爭住買

白撚痴就係你呢啲

唔係唔裝，坦白講暫時都裝夠
係時候target支那資本

事實係, 支資銀行果筆裝修錢根本好小事
你知道支資銀行點樣運作你就知根本所謂既抗爭對佢地影響好細
你叫人拎走d錢仲實際

反而集中搞9支旅社 / 華潤超市呢d仲有成效

咁講所有外國品牌都係啦
收皮啦

邏輯上計點解唔直接搞左中資同真美心先，爛晒啦咩?

以上只係邏輯討論，並非鼓吹任何犯法行為

各位國際戰線要做好解釋工作，justify到每個裝修工程就可以
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

重點係Starbucks 外觀感就係外國佬野 你再多解釋都解釋唔晒所有人 老一輩

裝修除左打擊經濟，仲係有樣板比其他藍店睇，比佢地睇到支持極權支持到咁樣既地步係會有後果，係一個種報復，亦可以話係建立秩序，所以就係佢地有人可能會權衡過，覺得仍然有價值所以去做。

咁叻你咪自己殺上北京搞掂隻雜種囉

好叻豬呀你
人地共匪聽美國佬講都唔聽你講
你就知你呢啲廢人收嗲啦

裝修師傅唔係on9，前線付出咁大仲要比你班撚樣指指點點
大軍師唔該唔好日日淨係上連登叫人收手，試下屌你老味上twitter解釋爭取支持啦閒人

大家停止裝修啦

係嗰條阿婆而唔係美心
而且條阿婆同starbuck好撚簡接

Starbuck佔美心收入口只係好少百份比
美心咁撚多品牌
當俾面美國人搞少一間都唔撚得？

唔好訴諸權威
你咁講即係前線做乜都唔會錯
現實口上唔會係
每個人都可能睇錯
明知好可能做錯咗而唔勸阻係害自己人

要理，靠國際戰線手足解釋justify每個裝修工程
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

真係唔明點解連登仔可以咁忘恩負義
將外國支持講到一文不值
得罪講句冇國際關注 中共喺香港嘅暴行就唔止浮屍、虐打、被自殺咁撚簡單
新疆你睇到嘅野只係浮左面、開始有外國記者報之後睇到嘅野
喺未有外國關注之前自己想像吓係點啦

要講清楚 d, 係美心伍氏家族集團包括太子女旗下管理嘅 Starbucks

一句講哂
想贏定係想洩憤？

前線醒過你，唔洗你勸

呢個就AGREE喇,問題根源就叫STARBUCK停同美心合作

佢欠咗你？

美心太子女係有權有錢高級深藍，但我都係覺得紅色資本都係優先打。

屌咁全部外國origin既鋪頭都唔搞，咁唔洗裝修啦

Michael Yon你都戇撚鳩
美國佬豬係美國佬嘅事
要因為你蠢而遷就你，咪成個陳梓維咁
你嘅角色係應該要同你同胞啲豬做文宣
並非怪罪於手足
支持手足，使撚理d閒人講嘢

唔搞所有外國品牌有乜問題？

agger,要靠國際戰線手足解釋justify每個裝修工程
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

幾個月前已經講，你哋仲話迫美國唔比美心經營權
乜世界上有人用武力威脅到美國人就範嘅咩
又話文宣外國會理解又話盛，大佬外國人得鳩閒理你哋香港人內裡啲關係咩，呢個又中資，嗰個又政協，嗰個又撐警，跟住又福建
唔係從政人嗰班根本唔想理
畫面難睇嘛美國人見到，你仲有去求人幫手
所以成日話抗爭者政治手腕唔得高明

triggered
失美國民意呀 唔好裝修呀

個問題同元氣被日本人誤會反日一樣

扮明無腦分化撚或者仆街藍絲
因為好驚美國佬制裁
咁想氹我地放棄外國支持囉

明明美國左膠最憎Starbucks，右翼更加唔怕得罪，我地舉美國旗佢地已經好開心

而家唔係做數必定有正確答案，而如果自己作出左判斷就認為其他人做同自己相反判斷既野係罔顧事實都係幾自大既要件事。我係認為好多時前線做野有佢地既理由，係話佢地咁做有問題之前要聽佢地既理據。

又失民意呀

大把明顯中資係晒度，都仲要搞外國origin既鋪頭

講咗好耐

紅裝飾

黑裝修

好似冇人記得

咁，starbuck 係未黑社會福建幫？

Pacific > Starbucks

starbuck罷飲就得

不代表全知全能 唔會睇錯
兼聽則明 偏聽則暗
我唔認為前線會認識美國政治多過哩位記者

成班兒登仔
上面邊個手足叫你停止裝修?
係叫你地咁落力裝修美心不如更加落力裝修中資呀

此事告誡我地要靠國際戰線手足解釋justify每個裝修工程，以維持道德高地
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

明明傾緊裝唔裝修starbucks，無啦啦咁多人出嚟幫美心洗埋白咁趣緻

根本就係5毛帶風向搵美心做盾，想乘機轉移視線，你可以睇番，太子女沖出嚟講話放棄香港年輕人個期，d 中資俾人裝修到仆街，講完放棄論後重心番晒係美心度。一句美心創辦人太子女成班個腦就諗等於左係美心，好多人都講左n 次佢係美心連1% 股份都無，蘋果都有講過太子女同美心不和既關係，但風和帶得太成功，仲有人講美心上聯合國抹黑手足你就知啦

憑你呢啲廢人想trigger我?
你啲撚樣何來既自信
你連同我吃屎都未夠班
只係當你係屎所以咪屌柒你
過下口癮都唔知幾好玩

其實有割，大家都知美心同條八婆咩關係
但大家都選擇扮盲

一條廢柴講野，有咩公信力

記者唔係手足
好老實講
就算香港既記者返緊工既時候都唔係手足
只係大家一廂情願覺得記者一定係自己人

Starbuck都裝咗好多間 我覺得可以轉其他中資

英資又唔係美資
英國咁耐做過咩成班假紳士

你都on99
香港事點解佢地要理
唔小心望到2眼知香港有單野發生姐
老馮要知你成件事

咪咁自我中心啦

五毛大軍又出動

係啦，你一定比美國記者更加了解美國人

佢我唔知
但你條撚樣
我就肯撚定你起碼中一樣

傳媒要解釋一樣野有幾難

qgger
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

Disney nba marvel

美國人都知要杯啦

點解starbucks 唔得？

好多中資都有人理
只係匯豐 美心更易上新聞
你當中銀 小米 流㗎

根本匯豐 美心 喺出賣港人方面 更為落力!!
俾我揀都匯豐>小米...

不如聚集一班住係外國嘅香港人
一齊買杯Starbucks打卡放上twitter
tag曬美國議員
去話俾美國聽我地唔係杯葛Starbucks
只係要杯葛香港美心代理嘅Starbucks？
打卡得黎順便可以解釋返點解要裝修

冇美國民意你食左屎啦戇鳩仔

好多華潤pacific乜事都無
匯豐紅燒獅子頭，但隔離中銀又係乜事都無

叫佢同starbuck講唔好比代理美心咪完咗件事

杯葛同裝修一樣野嚟？

岩
每一個都應該Be humble

蠢嘅美國佬真係可以好蠢

呢個有可能
但如果間中銀變到小米咁都應該上到報紙

我無講過前線做乜都啱喎，只係我覺得的自己做既判斷都唔一定正確，我既意思係你見到既係行為而唔係動機，而裝修美心呢個行為亦唔會因為佢會影響美國輿論而必然為錯，你會咁講即係你預設左佢帶黎既效用係比反效果細，呢一個判斷又唔係必然合理。

財經台啲人咪講左十鳩幾萬次匯豐單野，就算邊間銀行都會咁做
而且匯豐畀星火開戶，又一個月前通知會cut戶口，已經幫到盡

根本有人帶風裝修外國品牌

Who?

仲未計金拱門送左單福喜食品比香港人，但個仇恨值反而最低

睇返佢講過咩啦，一路都支持香港人屌黑警，前晚先屌完鬼佬黑警

如果disney套戲係香港上
一樣會俾人搞

弊在好多鬼唔知香港Starbucks係美心嘅呢

你點知合約簽幾耐
冇美心點管咁多間鋪
有冇能力接手
額外成本、風險邊個負責

唔好乜都睇到咁輕鬆

裝修咗咁多間starfuck,美國民意風向轉咗未？未就收聲啦鬼佬

但同美心一樣，係錯在一個人。

根本就係要，諗下點解反而次次話搞中資即刻比人spin走?

矇架你，唔爭取民意搞咩連儂牆，自己友對住嚟打飛機？
搞CCTVB又做乜嘢，好玩呀？

我同意呀，但反過黎佢都未必比我地熟悉香港政治，所以我既意思都話係交比佢地判斷，而家有呢一個記者比左呢一個資訊，係一件好好既事。

請考慮

預告式裝修行動真係最好停一停，代價太大，就算要行動，行動前都要哨去視察有無埋伏

由祖籍廣東台山的旅美華僑商人兄弟伍舜德及伍沾德所創辦。牛奶國際有限公司持有美心50%股份，但決策權仍由伍氏家族擁有[1]，是總部設於香港的飲食集團。

so?
國泰與國航互相持股，即國泰持有國航18.13%總股權（H股持股量為57.72%），國航持有國泰29.99%股權,為國泰的第二大股東；唯現時太古仍然為國泰的最大持股股東，持有國泰44.97%股權。

國泰都係五十%太古
點解要抄只係講"香港人萬事小心"嘅機師

唔好再對美心 HSBC 國泰 惠康 呢啲有感情好無
英國人放棄咗香港好耐
中共滲透咗入去好耐

問心啦
好撚多中資建築物係香港都仲未有人搞過
唔會叫前線唔裝修
但手足而家係要開始落力裝修中資而唔係一味搞藍店
每一次裝修都係冒住俾狗咬既危險架
要maximise個攬炒效果而唔係一味發洩

美國佬係熱狗

*炒

點解？
古仔都好多支那戲
使唔使搞埋？

你係抗爭，定係做流岷？

匯豐特登比星火開戶先有機會凍結7000萬，咁先可以浪費支持反抗者嘅血汗錢
唔好以為佢地好人

唔好意思 呢個user 比我blocked,咗
通知聲大家

收咗美心幾多錢呀打手？

我係講緊記者做緊野既時後唔係手足
人地有專業操守
只係放低左記者身份，人地選擇做返個人

咁依家有個美國記者勸
而且事實上美心同條阿婆關係好疏
又裝咗咁撚多鑊
係咪乜都夠啦

係咪有1%可能繼續做冇後果都繼續做呀

紅>藍

喺時候主攻中資

講緊搞Disney
如果古天樂公開表示護旗
都一樣會被搞

連登仔依家同你美國佬講，唔駛美國支持
我地攪得惦，走啦白皮豬

咁612又冇事既，仲有咁點解星火唔去citi開戶既

邊個？

大把目標，呢個可以放後啲，無壞

唔該國際線手足推下係CCP dirty job, 唔係手足攪

有冇人覺得一間國企店＞1000間美心Starbucks

美國佬真係當撚正自己係大台
唔了解背後原因咪去了解多啲囉
憑咩叫停人呢？
過撚咗人權法黑警又咪係咁樣
收皮啦國際戰線
我一早就唔覺外國會幫我哋
派兵未呀 全撚部依十年助大晒中共
先咁撚樣咋然後中共有錢啦就驚
依家啲手足拎條命去抗爭
外國鬼就說三道四 又啱呀？
好似知外國有咩真係做咗出影響到警暴同港共
除咗台灣有接收手足我真係睇唔透呀
我淨係我哋俾人踩到上心口
外國只係喺度咀炮
醒啦 要贏就靠自己啦
外國人係同情我哋 但真係幫唔到我哋明嗎
記得屌鳩我分化 最好block埋我唔該

你成段野見到邊忽係中國資金呀？你唔係同我講係祖籍呀？

曲到圓喔ching

杯葛算啦

用自己嘅定義同人討論 祝你成功

Disney有講過乜野？
尊重咩中國主權嗰啲
所有香港富豪包括誠哥都講過
哩啲只係政治立場
同條阿婆抺黑係兩樣野

係咪佢立場唔撚夠你黃
中立騎牆都唔得
你就唔俾人做生意？

成件事都冇大台冇指揮，我地憑乜去叫人唔好做D乜先，示威一定有破壞，美國人見慣啦，事到如急，仲講呢D有乜用

大家咪同班五毛罵戰，明就明，唔明就算，反正個post都係想俾前線睇，決定亦一樣，由得班五毛活係自己世界

好撚仆街，當美國係condom,呢場運動無國際線一早收左皮啦，當然大家都有努力，但國際既份額接近過半囉

根本冇人反對搞中資!!

兄弟爬山 各自努力
你唔自己唔爬
又唔比人爬Starbucks 匯豐??

你地唔係話搞中資比人spin走
你地係見人搞非中資 想spin走人

我都知中銀 小米係自己跌倒嘅

佢拎住d股份唔賣你吹佢唔帳

搞連儂牆都失民意架，搞到周到咁污糟呀，唔係咩？
遊行又失民意架，搞到封哂路，唔係咩？
乜鳩都失民意架，念力抗爭啦

用返同一邏輯
Pacific 大股東開記者會抹黑示威者 仲用武力搞鳩香港年輕人
理應唔駛再做生意

而隔離post仲有人答我Pacific冇starbucks咁衰
仲話間間中資都搞咁咪好唔得閒

唔通大家連咩係國企 邊間係國企都唔知

怡和洋行 持有置地，置地 持有牛奶國際，牛奶國際持有50% 美心食品

美心另外50%由 香港食品公司持有，伍氏兩房人分別有21%同18.5% 香港食品。
伍淑清佔 0.33%香港食品，即伍間接持有0.17% 美心食品。

我係怡和洋行的話，解決問題會直接d

滑坡

警暴停咗未？外國出兵未？
幾時嚟解放香港？
係呀撐香港呀 我知道我都信
過咗人權法黑警驚未？
點解仲對外國咁有希望
poly嗰幾日我都好期望外國會做啲嘢
結果呢？講真呢外國做咗咩係真正幫到我哋
從一開始要贏就靠自己做㗎啦
全部外國怕中共 唔驚就再八國聯軍打鳩佢啦

其實佢都幾曲吓

啱呀
對付中資先啦

其實金拱門先係美帝文化最強icon, 唔裝修都係好事，蘇聯果時滅亡，D人最關心既係幾時有美國漢寶包食。

裝修咁撚大風險
諗唔明點解揀美心
太子女每年收幾百萬息
但美心一年派緊幾億息
怡和50%傷撚過太子女果1%
大把中資紅資冇人理

中銀商業銀行門口兩隻神獸，乜事都冇

請幫手用呢張文宣回應佢

其實有好多紅底
點解係都要搞美心
太平洋咖啡笑緊星巴克

裝修始終唔係咁好既大家對準政權

如果拆完美心就可以有民主咪做囉
你當自己邊個
Btw已block

佢梗係知
但都話好難解釋

根本理據好薄弱

星火2016年成立㗎!!
魚蛋至今 而家先嚟凍結?!?

美心放棄香港年輕人 香港年輕人唔放棄美心
如果匯豐已經幫到盡 我地香港人就大大力幫返你!!!

羅家聰被離職
交通銀行有咩事？
又話炒人好大鑊？吉野家呀嘛

有冇人解釋下點解大家好似對國企特別容忍
反而某程度被逼做野個班就窮追猛打？

我唔係對裝修有意見
而係依家做野方式根本double standard得好緊要

一早已經有人話裝修美心對伍淑清隻老妖怪傷害極少，有力不如搞多幾間華潤

之前冇錢
哩半年倒咗7000萬入去咪出事囉

代入下港豬心態
一個TVB eyecatching既title吸引啲
定係一大段字先解釋到既文吸引啲

係

你咁講真話又會俾人話5毛分化撚架啦

慳返啲腳骨力， 留返俾其他政府嘢/黑店囉

Make your life easier?

關你咩事？

睇清楚佢講咩，去好清楚因為代理所以要裝修，佢知道嘅原因因為佢住係到，日日報導我地新聞。問題係普羅大眾係外國根本唔會去睇背後原因，同我地睇外國新聞一樣，人地只會見到我地裝修美國公司，黑警濫暴，就係咁膚淺簡單。

We never win

5 demands

係無呀 咁樣做咩先有民主呀
點做先贏呀 你答我囉
如果依段嘢唔係美國佬講你會咁撐咩？
試吓係熱狗講出嚟囉
根本你哋就一心想外國去贏依場仗
咁我哋啲手足唔使拎條命去搏先囉
世界在看香港 真呀 真係睇囉

裝修pacific啦屌
呢間先係中資

班友扮盲
九成5毛打手

咁叫佢出信比starbucks總部去review應唔應該繼續比美心做

成段轉移焦點
同應否搞美心冇關
依家係做完對個阿婆接近冇傷但會影響美國支持

中資係要搞
但係中資做咗啲咩
匯豐 美心做咗啲咩??
中資係原罪 冇做野 冇出聲 都唔會有人反對爬佢座山
但係匯豐 美心出心出力 就咪洗旨意走得甩

正名 係國企

搞佢我冇意見
老牌英資，香港品牌
只要高調企起香港人對立面
我覺得制裁優先度唔可以差過中資
靠香港發達，外國出事用香港利潤補
裁員裁香港
之後香港有事企埋共狗果邊出賣港人？
（冇錯，我講梗獅子）
咁既英資留黎做咩？同中資有咩分別？

再講
林鄭成班高官都香港人
英治訓練出黎，理論上同獅子美心一樣
我地係咪要放過佢地？集中屌死張屌明梗要啲？

不過我覺得裝修策略上係贏粒糖輸間廠
門面裝修既損失對佢地大財團本身只係九牛一毛，咁咩損失先大？一定係攻擊佢既branding imagine ，全面裝飾將佢同中共港狗既負面形象做linking ，效果夠好既燒埋starbucks總公司都仲得，到時睇佢仲放唔放俾美心繼續做

中國國家企業

唔係對華政策
係美國民間態度

匯豐係冇做錯
美心都冇錯
只係其中一個小股東講仆街野

比個美國人唔明嘅証據嚟先？
同之前吹日本人唔明點解搞吉野家 元氣有咩分別

吖
講漏
回應嘅下一步，係呼籲佢幫手spread out
我唔介意全球都睇到呢張文宣

612係基金性質

美國佬又點? 話要割我地就即刻乖乖聽命?

其實除左中資外，都睇下人地有咩行動先
因言論炒黃員工已經知咩事
另外好多管理層已經係大劣人或紅底新移民，已經換左廿年血啦

旺角中旅社

你俾美國佬見到張圖都㷫
然後你同佢講因爲starbuck既拍擋既一個小股東講過幾次仆街野
你覺得有幾多人會接受咁既理由？

千里迢迢黎香港幫手report現狀番美國爭取支持
前幾日屌埋黑警
手足黎
你條撚屌又做過啲乜

Sor, 就咁google 用咗01...
612 今年成立 9月嗰陣已經超過8000萬..

一個1%股份都無既小股東就講到係美心抹黑手足，呢種咁既上鋼上線方式其實同中共係一樣

有腦識聽人講野既就唔係前線喇

幾年前預知有一日會有咁多錢咩
你屈到咁好難唔懷疑係五毛

一句啦 係咪美國唔鍾意我哋做嘅就嘢就唔做？

要一致對外就唔一樣, 正如香港各派喺狗面前一樣團結, 但轉頭就互屌

推！

Case dependent
哩一單
做完對原兇接近冇傷
但好傷美國品牌既
就唔做

匯豐都冇做錯??
學杜汶澤話齋
你啱, 應該捉晒班暴徒去打靶!!

我地香港人係美國佬隻狗？
乜都要睇美國佬面色？

唔係前線問題，係文宣唔夠落力，咪撚喺到自綁手腳

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你成段野邊度見我話美心係中資？ P牌仔
讀書閱讀理解合唔合格
不過係真係幾難明嘅我用埋國泰做輔例
我同意燒咗紅資再清算藍絲
但唔好同我講HSBC 美心 國泰 惠康 唔藍

希望你唔係藍絲/黑警喇P牌子 死全家架 唔好害家人

如果日本人抗爭 然後裝修華記港式茶記你會唔會嬲？
唔好當美國人傻先得 裝修咗幾個月喇

依家有冇美國人唔明先？
又好似加泰咁 聽個白人講兩句就發羊吊？

[認真Post] 星火戶口是否滙豐所指「活動與開戶時所陳述的用途並不相符」?

on99 比美心做生意? 裝左咁多個月又唔見民意有反彈? 一係傻一係敵人講完

佢識喎，你有無睇?佢係話外國人未必知你D FRANCHSIE問題
不過我又真係樂見中資死先，中國乜乜個堆銀行南洋咁，而唔係HSBC

其實係 杯葛就夠 杯到美國總公司收返個專營權

睇po記得帶量角器

屌你啦完全不能比較
華記係100%俾仆街揸住
嗰阿婆只係揸美心幾%，starbuck 只係美心n個品牌之一
間接到嘔

嗰記者都係美國人

加泰正正係參考咗外間意見修改咗講法
所以做出嚟先皆大歡喜

講緊美國民意喎
白宮睇法喎

杯葛佢就得,要裝都裝夠,佢無咩野可以再裝

我一直只係同你講美心唔係中資，唔無同你討論佢係唔係藍店呀，你自己轉移左話題就係度想屈9人藍絲黑警，on99

其實相比下Pacific Coffee係真國企，更加值得幫下手

知名三毛

外國太多畫面撚係改變唔到既事實
正如你都唔會跟智利跟庫爾德人跟得咁貼

不如裝修既精力對準啲中字頭好過
美心starfuck呢啲嘴炮撚 唔值得

藍既 無人食自然會收皮
紅既 有支那back up 先值得高風險行動

扮傻，之前太子都有左膠鬼妹屌人貼文宣

匿埋屋企唔遊行就全港市民都支持，贏盡民意

所以裝修裝一半最公道

認同
罪有分輕重
有乜理由單單美心代理就重罰starbucks
而全中資擁有嘅pacific coffee就一啲事都無
咁係講唔過去

講左好多次嘅紅裝修 藍裝飾
點睇都應該係裝修pacific coffee，然後噴下starbucks就算

全力支持，美心抵撚死，民意撚全部死開

收皮啦你
舉得美國旗未呀而家

推

叫startbucks攞返個franchise得唔得?

呢張文宣英文好柒

要裝都裝中資野啦
咁多招商行野

大把大陸野裝修 唔明點解一定要搞Starbucks

坦白講
普通人只會睇title： hong kong protest
相：爛左既starfuck
係唔會有人會click入去睇乜春美心乜春代理乜春伍淑青代表香港人
仲有5毛借d2話我地係riots
你一對一係twitter到解釋要幾耐?
合理但成效低又會造成外國人誤解既野盡量少做為妙
罷食咪算囉

舉得

呀記者呀 宜家咪要靠你去報導返裝修starbucks個原因囉

唔通佢哋會睇唔到舉美國旗咩？

因為一個太子女上聯合國講野
所以要轄條命去裝修佢只係own極少百份比既集團旗下既鋪頭
不如你解釋下呢個付出同得益合唔合理先

你隻食屎狗叫人唔好舉美國旗
都痴撚柒線
陰陰濕濕帶風向

人地都講咗杯葛就夠
唔裝都可以搞到佢仆街啦，唔好做莽夫

利申：留名睇連登仔話我係鬼係藍絲

死啦
中資渣1%甚至1股果間野就會俾人裝修

裝修我冇資格話裝定唔裝

但真係安全為大前提，
犧牲都無謂戰死於裝修當中 唔值

唔好用美心囉咁簡單

按一樣邏輯，Apple Store Disneyland...

啋佢都傻

真係冇咁易，你夠可以話解釋比藍絲聽我地做既野，有d人睇完就自己解讀

老實講我都唔同意裝starbucks，因為大把中資係直接影響香港，你睇下中旅社個d，手足點都要冒風險例不如裝個d先，性價比高得多，亦話直接比人知明落支那面

係有事，三個月已經有事，今日就收收皮

咁你即係話做乜都無問題？唔需要理後果？

簽N年死約話唔用就唔用？？？

仲有雖然外判加盟咗，唔好以為你地裝修香港starbucks，美國嘅starbucks冇損傷。好多外判加盟合約都有revenue share，而且業績差下次嘅加盟費會減。

我夠膽講美豬比例唔會少得過港豬，仲要人明你地區既事會唔會難左d

真，唔知點解屹立咁耐，明明紅底應該死先
Starbucks先撩者賤，點都好，信前線決定

最鐘意去Starbucks溫書

Starbucks 出黎講聲N年係幾多年 唔再同美心續約 同美心割席

其實美心出聲明割過
但無人理佢

頂成班都唔知裝修原因係美心代理因為

Push

唔使理，我唔認為美國人會care

Explain to them then

Isn't that it is your job to report the reasons and movies behind the event?

五毛係連登同TG Group洗風向

同starbucks講啦 換左個代理咪冇事

當人全能？
普通美國佬睇CNN NBC見到 "Hong Kong protesters burn Starbucks"你以為佢地會去Google search 點解？

我地裝修 裝到人權法都過埋 仲同我講呢套

曲呀師兄

仲有一樣野，美心傾個專營權番嚟之前starbuck 總公司一定做晒due diligence ,一定知道晒美心成間公司既股份比例，太子女連1%都無根本唔會說服到人轉代理，加上佢在商言商，到最尾都係睇盤數，美心俾到profit share 佢咪得

裝修只係無影響過人權法，唔係令到人權法過囉

所以裝修根本唔影響大局嘅

人地美國佬背後幫我地頂咗幾多，遊說咗幾多你地唔知道姐

仲有希特拉當年入侵第一個國家，英美冇聲出，
入侵第二個國家，英美冇聲出，
入侵第三個國家，佢以為英美一樣會冇聲出，點知道唔係

人地美國佬背後幫我地頂咗幾多，遊說咗幾多你地唔知道姐

仲有希特拉當年入侵第一個國家，英美冇聲出，
入侵第二個國家，英美冇聲出，
入侵第三個國家，佢以為英美一樣會冇聲出，點知道唔係

所以唔好以為人地忍你一次等於人地會忍你第二次

要解釋先會明就不如咪做
9成人都正係會睇標題圖片
睇完你裝修starbucks就會next 你唔會有機會解釋到 除非你裝修全程舉大字牌

裝修starbucks 都裝左咁撚耐啦，有冇失民意呀？乜鳩柒柒都驚，用念力抗爭啦

大台

你好肉酸
同埋唔好再屈毛
試下接受其他意見
脫離同溫層

pacific>>>>>>>>starsucks

真心膠

Michael Yon 係熱狗，已FC

其實係
因為記者係要盡力報導事實嘅全部
知而不報不如食屎
利申支持優先裝支那銀行

又黎呢套做乜鳩都話有位比人入

睇晒所有回覆
你係呢層最肉酸嗰個
敢講唔敢識 駁唔到就屌人p牌 藍絲黑警
輸打贏要 唔啱聽就屌人 你同藍絲都冇咩分別
希望下次係你自己做完research再指正人
做伸手黨仲要屌人 仲要亂屌 柒撚到

sorry，要怪就怪姓伍嗰個上聯合國抹黑，出fake news

無錯，華潤旗下大把嘢可以裝。唔好唔記得何家小姐，佢都有份抹黑手足。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

推
裝修少間

你覺得美國人智商會理解到咩
唉，死黑警一日唔帶委任證，手足一日都要食死貓

一圖，美心=starbuck元氣，cap埋伍淑清去un反人權，tweet

大愛美膠

Pish

轉手 唔好俾美心/中資 打理

Agger
我既非主流意見: Starbucks/ 美心/匯豐 裝飾就夠, 唔駛裝修

小米
優品360
Pacific Coffee
中國銀行
建設銀行
招商銀行
工商銀行
全部都要火魔法。

打走外資公司邊個係最大利益者

中聯辦5毛

係裝修由黑心代理嘅Starbucks

都咁耐 仲講緊？

+
交通銀行
華潤

前綫繼續裝落去我都唔割架啦
核彈都唔割唔係口號
上面有咩巴打唔滿意人地裝修嘅 不妨去親身阻止 唔介意你誘之以利 說之以理 動之以情 繩之以法 導之以行 勉之以恆 齊之以禮
你係手足 我都唔會割嘅

你都幾好笑
呢啲喺商家佬要考慮嘅問題
唔喺香港人要考慮嘅問題

錯
中資反而冇事

中資無人裝修

一路都講紅就裝修

文宣追唔上行動就叫人唔好行動

再推

咁如果美國佬唔明你點解要示威 你係咪唔出去

有大把選擇
唔starbucks咪唔starbucks囉

Licensed to commies會唔會好啲？

利申：UE E

真係冇人會覆

推到Starbuck割席

其實創興銀行係屬於越秀集團，越秀係國企嚟

岩 好似HSBC咁 點都唔可以裝修

我係中共就俾錢請鬼佬做差佬 到時冇人會還手

中聯辦己滲透前線

元氣 Starbucks 係美心最賺錢兩個品牌!!
華記營業額幾多 美心營業額幾多

美心話啊婆冇股份添...

淨係計美國 你覺得你可以解釋到俾幾多個人聽....

係連登講就易 到最尾真係做到？

紅色中資反而咩事都冇好多五毛帶風向

咁你開聲支持光復香港
我咪日日當水飲囉
依家咩表示都無

因為你講中晒，說好似我持肅生同佢個仔既例子，佢地即刻個腦清晰晒，話肅生控制唔到佢個仔捐錢俾黑警，其實我認同，咁但係換個角度，美心太子女個姪（即係話事人）又點控制到佢姑媽把口全部當睇唔到仲屌我係分化撚5毛

push please

幾十個當中既一個
仲要同starbuck拆

唔係直接揸啫
阿婆有幾多股份係冇得呃

好心記者就盡力報道事實
D行動做咩關你撚事

大家以為仲有勇武手足做裝修係捉錯用神

你地覺得一有人裝修中資，就成班人衝出黎話佢係鬼，就要捉撚住唔俾走，你就知道依家敢繼續裝修既示威者已經所餘無幾。

問題係你點解釋俾幾億美國人聽？

如果因為外國品牌所以唔裝，咁美心繼續發大財

係無職位同唔係管理層，份聲明無講過佢有無股份不如真係做下research 先啦，咁樣同藍絲有咩分別，又係知頭唔知路咁亂屌

笑撚死 美國民意萬歲

幾十個搞少一個都唔得？

真

你好撚上頭wor ching
繼續做民意撚

五毛又帶風向日日叫人搞美心轉移視線

根本要踢走晒紅資先係叫光復到香港

自己冇常識仲咁講

同tvb一樣

搞銀龍仲好啦 咁明目張膽撐警

一直都講緊藍罷買
但係依家藍裝修都算尻數，但係中資紅店一間都無事

你地當前線裝修班手足係on9，唔識分輕重？

事實係仲繼續裝修個班人剩低好少係自己友。

但係捉鬼完全無意義，無可能阻止到中國派人落黎搞亂檔。唯一可以做既係，同時間令中資紅店都流血，各損100

咁遊行都唔洗啦，鬼佬又話你搞亂香港，唔理你前因後果

遊行唔係搞佢哋既公司
你爆starbuck 就係

咁點解得starfk唔搞？

franchise咋

民意撚從香港擴展到美國戰線

我相信紅裝修比起藍排更前，呢d道理前線愛國者無可能唔知，唔好當佢地係on9。

事實敢繼續裝修既人已經所餘無幾。

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

就係知佢曲

前線決定啊

中資一定無得講

而家係美國白官叫大家唔好裝修Starbucks

"I am told by a very, very well informed source that this does not play out well in the White House. ""

Franchise冇錢分？
破壞形象係咪franchise有分別咩？

推到真starbucks 唔再賣代理比美心

people who know the Starbucks being smashed, also know the backstory

people who don't know the backstory wont even care about Starbucks in Hong kong

有follow開香港既先會知Starbucks被裝修，自然知點解被裝修
唔知點解既亦唔會care香港Starbucks

叫美國佬唔好畀嗰代理美心

D美國鬼佬食屎啦
學人做大台

咁咪停個franchise囉，又要奶共搵錢，冇後果？

starbucks唔係唔搞
但如果有心機有力氣，去專心搞支資仲好

跟住未話白宮唔太明白做緊乜
所以佢唔明 義士就比你地責怪 叫佢地唔撚好再裝修？
你呢d 鍵盤戰士無責任twitter spread 多d 呢方面既資訊

同中資合作揾錢就叫奶共？
咁蘋果微軟Citibank 係咪十奶共？
喺香港邊間外資會同中國冇生意來往
係咪全撚部都爆哂？

不鳩知所謂

美國佬係好柒蠢

咪係，唔明就解釋到明，文宣係要用的

其實咁樣仲好 鬼佬見到starfuck被裝修一定會心諗jm9 如果有d針對性既文宣圖解釋比佢地知個原因就等同間接令佢地對場運動既了解加深 而且裝修starfuck損失既係黑心集團 對美國佬根本係0影響

要知道全世界第一平均最高智商城市係香港，
都有咁多低能藍屍唔明
何況美國人呢？
停止Starbucks(其他繼續)

果隻俄妹奶共就緊啦

垃圾意見都300like
連登玩完

你啲白鳩痴出少句聲啦
你估唔使拆數？
建立形象唔撚使錢？
美國佬形象直頭錢買唔到
作為iconic企業咁樣成日俾人爆都停唔到
美國政府要唔要面子？

自己決定啦 只要記住做事前三思 唔好為發洩

咁佢收到風就放到風㗎啦

連登仔會叫會收皮唔好箝制前線
勇武做野唔洗你教

一早話裝修戰線做到錯撚哂重點
不過一講就俾連衛兵屈毛
最近吹緊風話要無差別裝修真暴動
你地繼續俾人帶風向啦

中資好少比人搞

真係咁弱智嘅話做咩文宣都無用啦
作為記者先有責任將事實寫喺報紙
要道德高地屌咩畫面唔好睇,咩人地誤會
講真乜撚嘢都可以套入去講啦

人地只會覺得係係班uncontrolled rioters
你有本事話到俾大部分美國人知starbucks hk係親支資本咪做囉

蘋果唔係奶共？
on9

Starbuck有美國政府照, 點推

正如中共都唔敢迫NBA跟火箭割席

連登仔：

上面講過
合約夠期未
轉使唔使錢
有冇人會頂
冇美心點管理
邊個負責任

上網打兩句梗係易

係啦,義士代價高攞條命去愽做咩都係岩架麻
叫白宮班左膠民意撚收皮啦

連衛兵搞革命

同連登幫弱智講無用架啦成班弱智幫五毛落手搞外資最落力。真紅色資本無人會理

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

蘋果係咪因爲佢同中國有生意就係奶共
用佢邏輯
同支共有生意=奶共=裝修
喺香港邊間外資唔爆得

講真話小心比理弱智生番咬鳩你

最主要既問題係無人想知
姐係我地睇其他國家可能都係幾秒既事
其他國家既人睇香港可能都係幾秒
無深入了解就會誤會

franchise左少錢=裝修？

望下自己講緊乜先啦，不鳩知所謂

呢到啲人連自己罷食緊啲咩都唔知架
睇啲正負評數量就知

係啦,義士代價高攞條命去愽做咩都係岩架麻 < 你自已抹黑係度伏架jar 唔關我事

’咁咪停個franchise囉，又要奶共搵錢，冇後果？‘

你自己講既
係咪starbuck同中資有合作就等於奶共
就可以裝修
咁全港邊間中資唔爆得？

而家裝修外國嘅starfk？外國starfk只係賺少左錢咋

香港starfk咪等於藍絲美心囉，間間藍絲鋪都適合裝修架啦
定你仲停留藍罷食、紅裝飾嘅年代

我唔明你地成日恥笑呢個人做乜
其實佢冇講錯,係連衛兵唔鐘意聽姐

其實大家搞美心係想有咩結果？

我一直都唔明

白宮有cia幫, 點會唔明?
而且白宮有自己agenda, 我地出幾多twitter都改唔到

無討論價值，
中共代言人安插係好多代言人係香港/外資公司，
有d連董事層都唔係，甚至連股份都沒，
但可以幫公司發聲，幫爭取公司係支那國既利益o

沒所謂啦，勇武做咩都唔會割，
但唔識玩既小朋友唔該做番和理非，
獨立批判思維，唔好死跟帶頭人o

唔係我翻譯
當初我淨係整中文版

佢地只會唔明點解你地咁撚蠢連美心唔係中資就係度亂屌，你當Starbucks on 9 ?俾個專營權美心之前唔知美心個架構係點? 太子女1%股份都無，係Starbucks嚟講根本唔會當太子女係美心集團既一份子，佢出嚟9 up 幾句唔會入左美心數，D外國生意人好理性，係你地先會咁諗，即刻沖晒出嚟講美心等如太子女，仲諗住同總公司講原因人地只會覺得你On 9，而家你地搞9美心既理由根本係好薄弱，加上美心只要定時俾到share profit總公司個邊，人地彩你都有味啦

乜藍罷買 紅裝修都係廢 計罪大匯豐國泰tvb都大過佢 搞美心因爲周街係 就手 易搞 有即時效果

HSBC衰在喺香港開業要聽金管局同律政司支笛
可惜連登仔唔會明

呢幾個月上連登真係心淡
自己意見唔同少少就會畀人話五毛

前線點做都唔割啦

Starbuck 既保費？
美國國家形象？

除咗香港人全世界有撚會同你分‘香港starbuck’ ‘國際starbuck ‘?

香港starbuck係藍既理由係咩？
因為佢其中一個合作夥伴既小股東係仆街
咁佢就係藍？

咁蘋果上下遊一樣大把中資
Citi大把中共客
係咪又爆得？
長和系使唔使爆埋？

如果僅係藍絲店，無需其他原因就爆得
即係政治立場唔同就爆
你同爆龍門既黑社會係冇分別
你唔係抗爭
你只係流岷

好容易解釋
香港 starfuck 係同美心有關

裝修左有冇四個月

唔使滑坡
哩度只係建議停裝修starbuck 一間咁大把

做記者你咪幫手解釋 條友平時職責係做乜柒架

手足做左一定唔會批鬥
不完美 可改善

點都係紅底中資>>>>>>其他

呢幾日班五毛黑警越嚟越猖狂，大家要保持自己獨立判斷，唔好理連登既正負評風向

轉代理 咁就冇事啦

唔撚係乜都文宣可以拆到
根本阿婆—美心—starbuck 既關係係好撚細
你估白宮係連登仔咁上蹭頭咁都接受

裝修咪裝修 手足用坐監黎換裝修
唔係你裝就大家靜靜地贏
人地一句就怯咩

其實記者如果唔幫手等於周圍影大頭

佢地唔明咪解釋到佢明 點會佢地唔明我地就要收手 本末倒置

Agger

唔明唔緊要，最緊要happy。

係得你眾人皆醉我獨醒咋，當外國人傻，傻就唔會聲援你啦
蘋果奶共咋，冇發表撐警何來藍？

維吾爾族人又使唔使做d咩令畫面好睇d?

其實我更加唔明白點解冇人理Pacific coffee？佢先係中資控制㗎喎

連登仔：自己香港自己救

其實要有幾細個先講得出美心係中資仲要有4百幾正評...

運動初期嗰時連登真係突然有好多勁人，依家開始變返做細蚊仔世界

肯聲援唔代表抗爭者做法都支持
喂阿哥你扑佢國家知名牌子你覺得佢哋會中意？
你扑完根本傷害唔到個阿婆
你做嚟有乜意思，有冇道德上理由？

咁藍既定義係咩？
Starvuck點解藍？

算啦條友都弱弱地智 係要劍指美心嘅大撚把野簡 洗鬼執著裝starfuck咩 人地外國記者比左意見講埋點解 有道理咪聽下 外國戰線文宣下要starfuck唔同美心合作 解釋下點解要裝 大把野可以做 講撚到裝次修人地會重創咁 轉頭咪又開返好彩前線手足無佢咁On9
依家有黃色經濟圈其實更加應該停一停 全部人罷食罷到佢收皮點都好過裝修佢比藉口佢話唔係無人食 係比人搞先開唔到門 前線到時要照裝就唔會阻止嘅 但係希望大家諗下係咪時候要進步下

美心有一半（少過一半）係牛奶國際手上，牛奶國際係怡和洋行所擁有，是著名老牌英資，靠賣鴉片起家。董事長叫亨利·凯瑟克爵士，董事總經理班哲明·凱瑟克（維基講既）

另外一半（多過一半）係伍氏家族所持有，創辦人伍氏兄弟係上海逃難到港，由做戲院帶位到做會計，係香港白手起家，建立美心。

一邊係迫害中國人既老牌英資，一邊係逃難到港既知識分子（有可能係黑五類），咁點中資法呢？

杯葛還杯葛，請便，但道理要講清。

P牌就只係識呢d，等你呢位資深連登專家補充下。

相比美心，我更憎厭白色恐怖炒人既奶共國泰，最好有人發起攪國泰，我實撐。

裝撚左幾個月啦 美國佬宜家先睇到咩樓主收左starfuck幾錢？

Agger 國際文宣要做足

咁都可以當一樣就on9啦 人地都有遊行肯定知係政府有問題先會上街 不過香港遊行鬼佬撚得閒話你搞亂咩 第3者角度當新聞咁睇根本就唔會咁上心
人地美國記者講得就係有美國人見到搞starfuck誤會我地針對美資 依家無人叫你現場阻手足裝 只係希望手足睇到思考下係咪要繼續 會唔會有其他選擇 同時唔該大家外國文宣戰線出多d力等外國人知多d

老老柒柒，連登本來就多細蚊仔or even弱智仔
反而係而家出咗名多返啲正常人

所以P牌係真係唔同啲

大家族唔同玩法
誠哥咁大都唔會話公開支持獨立調查
其他既最多中立

都有point 嘅

你係咪無睇佢寫乜

一路都裝修，以家無啦啦叫停，有鬼囉

裝修要就文宣 笑左 。

你都on撚9 用你對死人眼睇清楚人講乜先好無
而家就係講緊用文宣解釋比佢地聽唔洗形象受損
因為d唔知情既人見到裝修美國品牌會覺得出奇 會諗點解美國幫緊香港 示威者重會裝修Starbuck
借此引起關注 記者要做既野就係將呢個資訊報道比局外人
畫到出腸都唔明就算啦再屌你d左膠都費事

pacific coffee值得被關注多好多

我記得之前bbc有大篇報導解釋點解要裝修美心

元氣老鼠係日本咪一樣，咪阻手阻腳

未做就話唔得根本好明顯已經係選擇性裝修 你諗下d美國佬見到所有被裝修既都係中資野無啦啦有間starfuck會唔會好奇呀拿

你碌social media 唔會次次都入去內文睇
好多時候大家先係見到一張相
你睇中東或者南美嘅示威唔會每一次
都入去嗰張相度睇佢嘅故仔

呢個問題同裝修吉野家一樣

Starbucks/吉野家之流絕對唔係急切需要裝修
明明有其他嘢值得裝修啲先

只需要擺食

一句講哂
你有冇well informed source in white house

哩點絕對係
但同星巴克關係好間接
裝咁多鑊乜都夠啦

拆唔拆到又點 香港搞革命定美國搞緊?要全世界滿意先叫抗爭?

btw優先裝修Pacific > Starfuck
始終Pacific先係真正中資 同埋上面都有人提過
太子女—美心—starfuck 既關係無所有人諗到咁密切
所以支持罷食 但如果有手足裝修都唔會割

美國唔撐搞條毛
更何況以事論事
Starbuck同件事冇乜關係
裝咁多真係夠哂

美國出到聲就咪搞住，你始終要人地幫手，簡單利害問題。中資更值得關注

一早已經屌緊，成班裝修師傅同連登仔都意氣用事
自己都識講中共係最大敵人
但中資完全無事

又嚟
香港唔會就低智嘅人
教返頭仲得

呢個回覆嘅正評數量反應咗連登仔嘅智商

明顯downplay中資被針對嘅消息

唉
其實同鳩share fake news一樣，
唔知仲以為睇緊藍絲page，
真係會愈睇愈灰。

咁都睇唔通咁香港人都唔應該當佢係救星lu

你落場講啦 on9閪

Michael, if Starbuck does want to be redecorated, stop franchisee to Pro China owner

你都係睇左佢講咩先啦

咁叫美國母公司夾爆美心

咁都有好多美國左膠見香港有少少暴力就唔再支持wor, 如果獲得部分美國人既偏見既支持，就叫賣少見少既勇武散水，值得咩？

唔可以好似日本公司咁
重新審視Starbucks 專營權？

正路要合約完？

但係又咁講
就算佢話要轉
只要唔想自己搞番
目前你會諗到有咩黃色資本有咁大舊錢去接手先

佢是咪on9

連登究竟有幾多直必

希望識得諗，唔好諗住寧願唔要外國支持，都要裝修落去

叫SB同美心解除合作關係先

停左Google youtube facebook d奶共廣告先講啦屌

點解starbucks仲唔收返個franchise？唔用美心經營佢個franchise 咪冇事囉

同意 呢個先係最好嘅例子(for Starbucks only)
美國人睇一張圖就會明
唔使再補一大堆文字去解釋 況且太冗長嘅文字冇人鍾意睇

換代理咪可以解決問題

幫襯黃店
杯葛藍店
如果有污糟野就報食環
咩都夠啦

大台出現了

罷食都夠佢死，美資公司好現實，講到尾都睇盤數。

叫佢幫手叫starbucks唔好比美心做

又有聯署 今次人叫Starbucks 收番佢比美心個代理權！！！

真
幾次都無pacific coffee份

班美佬冇時間亦都冇責任將細節逐個睇
正如我地睇法國示威都只會睇表面
睇cause睇畫面屌下 咁就完

唔幫襯都白交租都好大打擊㗎啦
但有人裝修都唔會割

風向撚

要解釋多d?

香港以外嘅人唔會咁有心機瞭解呢啲來龍去脈……
總之，共產黨直屬企業一定係頭號敵人，其餘嘅奶共商家永遠只能排第二

我同意，所以推
美心仲有好多其他鋪

Agree

幫推

你就唔撚識
美國記者老奉要幫你解釋?

問題而家係美國戰地記者都出到聲，唔同以前d 2打6, eg. 我美國朋友，隔離美藉鄰居,etc
所以有一定參考價值

但連登仔就一成不變咁以為搬返以前果套(貼文宣、解釋、twitter戰線)就解決到問題

記者個意思明顯係佢自己明點解裝修starbuck，但白宮其它無100%咁留意既人係唔會太知點解，呢個程度已經唔係我地解釋得到做文宣可唔可以做到同白宮d人直接對話?

到底係由幾時開始，記者角色變咗由唔扭曲事實地因應自己立場報道，變成指點人應該製造咩佢想睇嘅「事實」俾佢報道？
美國人唔明咪解釋囉，不如叫手足做曬所有嘢好過喇

香港市民都有人屌和你shop搞9佢地行街，呢啲豬外國都有，佢地只係鴕鳥咋
為左佢地所以限制自己？咁71唔洗入立法會啦，會失去議員支持啦

唔好講玩la 親身經歷同唔撚關佢事嘅外國人點會同 就同烏克蘭華命u dun give a shit一樣 香港人就話直接關事姐 裝修少間statfuck唔算限制啦下嘛 大把美心大把紅底簡 唔好講到starfuck係必須咁 現場手足要裝絕不阻止 依家連登比下意見等前線決定

唔飲得starbucks 咪飲中資pacific coffee囉

小心d講野連登好多打手架

YES SIR

唔裝修 以香港人性格會唔飲咩??
就係裝修先搞到佢營業唔到 冇收入呀
唔好唔記得美心最賺錢嘅係Starbucks

應該係叫Franchiser 唔係agent

冇分別 兩邊都係奶共
無一倖免

其實我一直都唔明點解裝修個重心會去咗美心度

美心只係仆街，未係罪大惡極

明明重有中銀華潤三中書局呢啲共資公司

btw, 上次搞中人壽班手足做得好
捉鬼嗰啲全部都係仆街冚家剷

Michael Yon 係唔係鬧鬼佬 popo 嗰個 ??

不如試吓遊說Starbucks轉代理
美國人唔得罪得呀

係
好撚型

堆

話解釋就解釋咩，佢肯寫千字文都唔知有幾多人會睇到啦

Trump會唔知？

你解釋得晒俾3億美國人？

裝咁耐咩都夠啦
紅底嗰啲就真係靜靜雞贏啦

我地仲有好多野要美國幫
唔可以得罪美國
對準番中資啦

怡和持有美心一半股份

另外

外國反自由化/左翼係好鍾意當starbucks係萬惡資本主義代表嚟攻擊，以前有wto峰會，左翼示威者會爆starbucks

而係北美基本上左翼示威者係好唔受歡迎。。。美國佬睇到我哋裝修Starbucks會混為一談

“未係罪大惡極”依個真係有保留，聽聞美心有供麵包比防暴醫肚架